堅持住呀咁多位香港人！！！！

呢段時間大家都可能好攰同沮喪 今個6月的確感覺過得好漫長

我自己係呢一個月變左唔少。 以往可能只係識係fb/ig po野當支持左，變成成個6月都發過唔少次夢親身去左現場 亦都係夢境入面食左唔少彈

見身邊唔少朋友已經打算移民。 相信唔少人都有呢個諗法！但係我真係唔想眼白白見住自己出世同成長既地方慢慢被蠶食

希望大家真係唔好放棄！香港人從來都係有希望既一群！

聽日應該都係自己去希望見到大家。
聽日見！！

聽日見

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

巴打聽日見

咁多位聽日見！